直播打機果班人當自己係紅人真係幾好笑

以為自己好有人氣果D 其實咪又係小醜
班fans仲on9

0技能
得把口